樹仁大學訪問香港回教教長

佢哋連死後有72個處女都唔知
有興趣可以睇下

伊斯蘭是和平的宗教

如果烈士死後冇72個處女 天下間係咪會冇恐佈分子

恐佈份子殺無辜平民（入面可能有同情回教嘅左膠甚至路過嘅回教徒）令全世界都憎回教都配烈士稱號，呢個宗教一定係邪教

話時話樹仁幾時執

不知道